元朗滿記扮黃

有無人知內情？

自推

有無人知咩事？

不捉鬼偽黃都可以

而且呢啲似同行抹黑 年中唔少

話係藍之間比source是常識吧

元朗滿記 blue
the end